遊行開始少人的一大原因

事實上，200萬黃絲起碼一半係好想幫手 但係好怕事的

雖然嗌“五大訴求，缺一不可”都有可能犯法，但未至於令大部份和理非卻步
但係有人嗌”香港獨立, 唯一出路”，100%犯國安法，身邊大把淺黃係因為咁 怕送返大陸審而嚇到唔敢出

如果以聚返多人為前提，
係咪應該集中返講五大訴求先，否則客觀現實只會愈來愈少人，
冇主流支持的話，你講咩都係假

利申：純客觀分析，冇立場

如果冇大量群眾支持，冇和理非支持，
運動就只會好似而家咁慢慢衰落 (好似2014年尾咁)

Agree

除咗驚,仲諗緊同搞緊移民

係，因為身邊真係太多呢d和理非黃絲

失敗在太多人捉鬼

娛樂台 旅遊台 個個離地冇人理

你轉貼新聞就屈你pr 5毛

咪愈屌愈少人囉

咁屌法 做番離地港豬好過

有陳雲永續基本法唔要,咪跟偽獨販民做condom囉

其實不反真係好重要
好多人以為無所謂
但好多上左年紀有包袱嘅人
夠膽出嚟都係因為有不反

天有光

上連登一轉，發覺啲人冇之前咁活躍依啲話題。

陳需就算撚數啦
仲講續基本法

啲膠／閒計／感情POST反而HIT返好多。

你轉貼新聞咪話你pr 打手囉

仲邊有人轉貼 出番追星post仲唔會比人屌

邊個願意做義工之餘仲要比人屌

少人係驚班狗一拉條線濫捕咋

太多連衛兵

今日仲堅持走出去 無懼極大風險 已為數不多 包括你我 三萬賤畜凶殘歹毒 武裝到牙齒 有公權力又不會受刑責 對比下太懸殊 但身邊的確極多和理非被嚇怕而卻步 亦情有可原 完全理解的 這亦是港共 賤畜頭目縱容三萬恐怖份子的主因

仲有啲，無端端就鬧人。

所以家下，莫講話黃POST，直頭普通POST都少左人留言。

自我設限注定永遠失敗
你講乜佢都標籤你港獨架啦 瞓左幾耐

永續國安法

唔好自己呃自己啦
咁樣會好過啲？
好多人都要有番正常生活 呢半年幾多人失業
幾多人又得益左 所謂攬炒係害死一班本身慘既手足

利申 黃絲慢慢有藍絲心態

你出打機 旅行post反而冇人屌

出政治post會比人屌

咁正常人都識簡

慢慢咪愈來愈少人

btw我仲堅持轉貼黃youtuber

直到立左國安法

因為呢200萬黃絲都係藍絲扮，目的係製造一連串假象逼政府成立23條，雖然而家係中央立國安法，但都叫完成使命。當然梗係有班on9仔蒙在鼓裏，即係你地呀

100萬人出黎全部叫五大訴求，咁對家咪派1個人喬裝大叫香港獨立囉

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，之前理大戰役前夕，有一件事就係捉到個攞住支槍嘅鬼，但諗深一層，對家要收風根本唔需要帶住支槍咁明顯咁暴露自己身份，佢哋帶得支槍入去就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

香港以後唔會再有遊行
有冇留意到，最近警方反對遊行原因除左限聚令外，仲有話遊行導致暴力行為，係為將來限聚令取消，都繼續唔批遊行鋪路.
習大大唔會俾香港人再遊行.
不如花精力諗下其他抗爭方法

見過好多次普通閒計POST，

都有人可以無端端話人五毛。

黃POST更加唔洗講。

驚咪唔好出,五你老母
我嗌咩都要關你事

推 7.1 維園見

唔點WO 你咁撚ON9點出糧

五大訴求，香港獨立

今日唔出來大叫，再冇任何機會啦

Push

唔關事，係狗亂咬人所致

拉

如果怕
當初送中就唔會出黎反啦

係因為班癲狗已經完全失控

有不反又如何 照腰斬 亂咬人

講真人多反而安全

借個位
今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

再借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

收皮啦你要搞你唔嗌都照拉你

啲人睇得太多連登打J post， 大家翹埋雙手等贏

驚狗多過驚被送中

就算係咁都要做，你諗到嘅方法佢都諗到，佢諗到就會直接ban咗你，令你乜都做唔到。
仲有，你越跟佢條路走，你只會被佢控制。
今日你驚上街被人捉而唔上，明日你驚網上清算而唔敢上網，後日你驚講錯野被港共捉你唔通先行自殺？到時玩埋連坐法告埋你身邊人都仲得。

完全唔認同

進化完然後返轉頭？
我地叫叫下獨立，佢地就會滿足五大訴求架啦

我冇理由未block晒啲熱狗
block漏咗隻

總之71見

係因為冇不反啫
同埋又有疫情總有D人仲驚緊

戇鳩

五大訴求係共識 你唔可以話全部黃支持獨

成家大細要養 唔出了

傾下移民去邊都要比連衛兵屌
不了

推，要一步一步累積返

真係好需要大量和理駛進場先安全

關咩事姐
上年10月一黎明行動中大Poly一樣冇不反對
一樣大把和理非出

基本上九月10月每一場冇不反對都係和理非帶頭行先

因為警犬和理非鳩拉囉，唔著黑衫冇gear都會中，濫捕政府又完全放縱

有唔少人要返工搵食，扣48小時唔見人點同腦細講
學連登軍師失業在家嘆冷氣睇live最爽最安全

借問聲幾耐無出過黎

係香港人理性咗
依家遊行根本係送頭
自己嗰頭話要長期抗爭 搞黃圈
唔好搞流血革命
轉個頭食M記 搞遊行
搞搞埋埋拉咁多人
害死幾多手足
隨時死得多過暴力革命

咁你去做支那狗囉

要供樓 不了

同意

推

7月1 維園見

所以71打後遊行無次上百萬

又賴港獨 喂咁撚驚不如美國旗都唔好舉，國際線Twitter 乜撚都唔好做啦，一樣衰國安法架

//全國人大常委會日前初審「港版國安法」，其中一項罪類「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」有異於全國人大上月決定的「干預」字眼，惟北京至今未有闡明「勾結」的定義，身兼全國人大常委的民建聯譚耀宗昨（23日）晚在一個建制派舉行的網上論壇解釋「勾結」意思時，以有區議員曾在議會要求民政專員聽其指令，否則將其名字加到美國的制裁名單為例，暗示有關行為在「港版國安法」出台後或會被視作勾結外國勢力。//

Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

pk鄧接手後已經唔會俾你聚人做靚畫面，佢寧願放tg用警暴畫面代替

國安法已經係末路
放棄治療

發覺多數年過40嘅都唔會叫香港獨立唯一出路

講咪捉鬼講到口都臭啦
自己都試過被人懷疑，短頭髮大隻少少姐

on9過左咁耐仲有呢d論調 gphone都港獨啦on9

1.
人地已經轉陣
擺明以後都唔會再批,
但永遠唔會諗定PLAN B
2.
一日唔解決斷你交通問題
無可能會多到人
3.
我都會反問自己
遊行想得到咩效果?
以前你都以為個政府會聽下民意
以前你都會以為執法機構係執緊法
但而家呢?

關嗌咩口號撚事咩
唔通真係出到去聽到人叫香港獨立就返轉頭走咩

所以而家咪咁少人囉

樓主目的係嚇9人唔好出 Block得

而家進化到網上捉鬼

pop子

好簡單，風險大
一遊行就可能被人拉，風險大收益少,咪無人行
做人要識攻識退，先會成功

其實係禁聚令

咁都有得賴
點睇都係黑警暴力造成嘅白色恐怖啦

出黎做左十幾廿年野就會明白現實殘酷，佢地肯出黎只係個人善良為左心中良知，唔係為咩獨立咁遠

好多大學生讀緊書，滿懷大志ff自己第時三四十就做上巿公司ceo/創業成名, 99.99％到中年都只係做一隻騾仔

即係點？出街咪人群中嗌多兩句會錄到音知道係你？
定係你想講唔好激嬲共產黨？

事實好多黃絲睇新聞見而家次次嗌港獨，
下次都諗下出唔出

事實好多人係咁
唔想聚返人先既，你咪即管繼續嗌

的確係好大班怕事嘅人
唔好講咩做勇武住
但首先要進化成不怕事嘅和理非

錯撚晒,係怕事嘅,只要會被人拉告暴動坐幾年已會令一大堆黃絲卻步.國安法其實係郁鳩D只講唔做嘅冷氣友,即係肥佬黎燒山流細良一類.簡單講係封鳩埋D得把口個堆人把口而已.

你講嘅就係事實
事實係我身邊好多黃絲話港獨口號都唔畀嗌就唔出

事實好多人係咁
唔想聚返人先既，你咪即管繼續唔俾人嗌

樓價已經最佳反映

大把人上年係為良知而發聲
事實而家嗌港獨嚇怕左一班人搞到聚唔倒人而令運動收皮

大家都要進化，
但佢地唔進化你可以點？寧願輸？

唉唔好自己呃自己
你覺得二百萬人咩係係佔大多數？

嗌光復香港時代革命都係港獨啦，基本你出黎遊行就搞港獨，關嗌口號咩事

人唔會進化？

on9
試下班狗唔見哂，百萬人出嚟嗌香港獨立呀
根本係驚比人拉>樓主講嗰啲濕鳩嘢

你講果種多人同遊行上百萬人差幾多倍...
真係唔關事嘅話10.1 係數以十萬人出嚟打

點會唔關不反事
必需承認好多和理非青年同中老年心理關口未打開
遊行要有不反先出

正苦夠薑7.1出張不反對，你咪知係咪真係少咗人囉

你睇之前幾次港島集會有幾多人出席(有不反+星期六日)
兒登又有幾多人推POST, 好多人係理大一役之後消失左

其次係
多人嗰幾次遊行去到入夜先開打 + 黑警之前個種處理手法先有咁多人出現
跟住就發覺夜晚打陣地戰嗰陣有大量臥底出現,
就轉為日頭開始做野

問題係
成日中途有突發RB+鳩企對峙+突發拆野+黑警用更賤同強烈嘅手段
成日搞到腰斬+濫捕
就自然有一堆人驚左

其實依家中共咁樣親自出手呢，單靠香港人自己係唔work
所以依家真係盡人事聽天命架咋

啲連衛兵咁難服侍
不了

依個真
不過太多人會講 有冇不反都會拉你既說話去無視人地冇不反個種既驚恐
有人會話 一世冇不反 一世唔好出
真係會一世唔出嫁 你估講笑
其實依加閃電式既遊行 都仲有咁多人塞到路
真係拜得神落嫁喇

事實而家愈來愈少人
你講少兩次 等多返d人先

睇情況做人啦

根本就係

真係自欺欺人

係呀，公道啲講，俾狗咬既時候，就告暴動有排坐
你地把口就話義士唔係condom姐，最後咪大把人告暴動有排坐仲邊敢岀黎遊行

你覺得講返五大訴求就會多返人咁撚搞笑？咪撚玩啦

巴打岩
點解係理大之後消失左
呢兩件事唔係無關係的

想問而家啲義士點算邊個養左佢地家人

agree
所以我唔會再出

你唔歌頌共產黨已經犯法

事實二百萬人大部分人肯走出來，
絕對係因為良知，係五大訴求
而政治覺醒

等如你夾硬迫個小學生寫大學論文，人地適應唔切只會放棄
有d野係要迫，
但你眼見咁多人放棄左你仲去迫，就係唔識變通

而家個情況同雨革後期一撚樣，就係太多你呢d悔氣撚搞內閧

信個癲既

係呀，個個得把口話義士唔係condom，個個以為義士去判刑既時候，係法院鳩叫幾句口號就當做左嘢
我屌你地啦，擺明做哂condom啦，見到咁樣仲點敢岀呀

趁有得走，好走了，陳方安生都立即割蓆

咁你會點做

想學野

又捉鬼

唔出就叫搞內閧，你出埋我個份

最難聽一定係義士唔係condom
由第一個判4年就心知穿煲啦
之前仲有啲係輕罪判左一年但無乜人理
大概係半年前左右

俾d移民L搞到灰哂 香港人咁L自私 重要班後生出？
有事就自己走

係，咁就成世玩撚完
跟住連登仔繼續上連登講義士唔係condom

有本事緊係走啦，同你有親？

一邊繼續搵錢 一邊繼續搞移民
一邊叫人出 叫人衝 自己企係暗角位準備有咩事就走

因為知道捉左就好大獲

要好似舊年咁
用五大訴求去connect返200萬人先
冇大眾支持根本咩都係假

呢啲真係正仆街黎

港獨口號變主流都只係近呢個零月嘅事
但人少左係好耐之前嘅事
年初同我一齊遊行嘅FD 咩口號都叫淨係唔叫港獨
佢最近已經會SHARE港獨POST

啱啊 所以係屋企歎冷氣算

以前大部份時間成日有段真空期
即係吹晒雞之後全部人落晒場換晒裝set rb搞到咁上下先開始有防暴出黎 之後tg放題

依家係直頭重兵捕住，一有任何舉動即刻衝警杯
係已經一落車就即刻衝
以前同你tg 放到咁上下先開始衝
524 527 69 啲人群聚集唔夠10分鐘已經比啲狗沖散晒

樓主on9
如果出街唔比狗咬
我出街大叫香港獨立都得

香港人係咁㗎喇,就算係90後以香港為家嘅人都諗住走啦.

即係有小學生成功變大學生，唔係咩出奇事，
但令到成班小學生放棄左，呢點要諗方法解決

佢地要行自己果套唔跟上
唔代表要我地退化去就佢地

分完深淺黃未？

既然係咁，聽日suck靜默遊行就唔該出席

呢點就係問題所在
你去教小學生計d大學既數，
唔代表你要退化
但你堅持既話事實佢只會放棄，事實擺在眼前

事實咪就係大部份唔出嘅人唔出根本唔關港獨事

起碼我知身邊好多黃絲係因為呢個原因
所以先咁講

膠都廢時派
乜撚都唔好做啦不如

7.1 維園見

哂氣啦
你用過計數機計微積分會唔會用番手寫加減乘除算式呀

香港人再多 付出 犧牲
但眼見泛民議員個個縮成咁
難免會 氣餒 心死

一開始重係到導人攬炒 之後就自己走人
d移民post推到爆嗮
一個二個外國一邊飲飲食食 一邊ig文宣 打"國際戰線"
真係害死d後生
重出? 你冇病啊?

呢個真
應該ban左個啲台，例如波台感情台

有錢移民又點會支持攬炒？一個偽中產一個基層，完全唔同群組啦

人人都驚
驚唔係一個藉口
個個岀黎都驚

根本就係無限上綱上線
唔會有滿足既一日

1.香港人三分鐘熱度
2.狗9拉人大家怕死
3.大家都覺得出多100次都改變唔到啲咩

屌你老母

關咩事，根本就因為無不反無不反啲狗會鳩拉，連登仔網上面就大大聲話出去行街，話最多坐幾十個鐘都告你唔入，事實上有幾多連登仔比人拉過？我就試過，果幾十個鐘根本唔易捱普通和理非根本承受唔到

企o係一個自由地叫人攬炒都大撚把啦,到頭受害嘅又唔係佢自己.

七一唔出嚟反對國安法 英國到時話香港市民話樂見國安法 BNO冇必要擴權

唔中意就ban
限制言論自由
咁樣同藍絲有咩分別
sorry我唔認同你

驚鳩拉多過驚嗌港獨
去下和你lunch就知，
嗌港獨最大聲就係啲uncle auntie

你話因為疫情都無咁r頭

仲邊敢出呀
一係俾狗打到終身殘廢
下半世拎傷殘津貼老綜???!!!
一係俾狗鳩告你暴動(而且告得入)
下半世冇晒前途

仲有廢炎左半年
幾多人失左業

上年返散工係人揀工
今年係工揀人

老實講大部份人點都要為自己生計著想啦
冇錢既話連文宣都冇錢印

仲有就係萬一俾狗拉左留案底
下半世移唔到民 (好似係)

#唔好激嬲共產黨系列

事實上係你掛個黃色頭盔吊飾都會入你，
你以為叫五大訴求會冇事？
退一步，我地有路可退嗎？

知道大部分呢度既讀者都係獨撚嚟，
但見到90幾個正皮小妹都寒左寒
呢場戰爭，一係100，一係0
贏，我地就一齊贏
輸，冇人可以苟延殘存，明嗎。

完全唔關事囉
五大訴求都會違反國安法啦
最主要係因為啲狗9 捉

咁今年七一人數

香港人真係好奇妙既人

怕輸

輸了

有冇諗話會失民意個男人講既係事實

眼鏡男?

3:為做而做囉
總之你唔做就係港豬 唔理有冇用 總之搵野做咗先 唔理有咩效果同代價

善用起底功能,乜你唔係話做港豬咩??

驚撚咗黃衞兵